某程度上，BNO平權係幫左中共

邊有人未打完仗，就已經同你講定邊度有退路？咁個個都唔會認真打，一開戰就搵路走啦

同樣理由，一旦英國真係實行BNO平權，肯定有好多人選擇唔反抗、唔再繼續為香港犧牲。所以，某程度上係幫左中共——令好多反共份子選擇著草去英國，唔洗再煩住中共，一天都光曬

一句講曬，假設有BNO平權，大家繼唔繼續反抗？

繼續反抗
不了，要去英國

其實，有幾多香港後生有bno

不過英國佬出名契弟，都係諗吓好喇

好似話父母有都可以申請

知道腦細上年已經開始搵人幫佢續BNO 準備有事就走

肯定有好多人會走，唔會肯為香港犧牲

真心想睇吓香港人嘅抗爭意志有幾堅定

係鬼
就算父母有都要97之前有幫佢仔女落名先有
你連拎BNO條件係乜都唔清楚點評論BNO平權

咁如果得另一半有呢

我評論BNO平權之後可能出現嘅結果啫

咁更加冇

有bno都會留 咪分化
唔洗搵後路? 係贏一早贏左

但我覺得如果英國真係俾，唔爭在俾埋97後啦

我有BNO但英國無路數更加唔識英文
會留係香港抗爭到底

唔係分化，只係想睇吓香港人嘅意志有幾堅定

利申：大陸出世，唔撚會有BNO

去做唐餐館

更加無後顧之憂

欣賞你呢個態度

你地班港蝗過到去整臭人地個地方，所謂嘅黃衛兵基本上又逢英必反(唔係今時今日，係由舊年6月甚至更早開始)，當初又要民主回歸，仲平咩權? 去大陸邊疆繼續屈毛鬥黃啦

要另一半 平權後做咗英國人先
再申請全家

唔係咁易
如果淨係計現有BNO HOLDER可能講緊百幾萬人(唔確定實數)
計埋仔女配偶可能多兩三倍變做幾百萬人
到時英國果邊承受力既問題就會阻礙BNO平權
咁既條件之下BNO平權機會只會更低

支持平權個d 9成都係30歲打後
平時遊行都唔出既冷氣軍師，想拎到bc走人姐
佢地話知班後生點死
跟著就鳩吹自己拎左bc一定做外國勢力幫班後生
次次都咁講幾偉大

邊個話去海外唔係抗爭
你班契弟叫人唔撤退係咪想冚族剷

我一定唔會留香港

正仆街

你咬我食啊

咁英國佬真係出名契弟

//邊有人未打完仗，就已經同你講定邊度有退路？//

WWII 英國已計劃本土淪陷會撤去加拿大

其實英聯邦(英加澳紐)收我地都好啦

成班五毛又喺度開飯啦

大家有無過去洗碗/做護老院心理準備

你做得英文版人 怕咩過唔到英聯邦

所以，我呢個只係假設性問題

我覺得會係：
持有人相信都要有一定資產先申請得bno轉bc
但一定比起直接申請投資移民平得多咁解

變相吸引中產97前香港出世帶住資金/技術走

有但唔會走

弱撚智post

不如話香港人嘅軟弱搞成咁

俾你有英國居留…
除非你係專業人士，去到搵到工…
唔係點會真係仆過去。

BNO平權係同全世界講，
中共搞緊嘅大部份都係英國人…

大陸狗

呢個其實喺兵法上係錯，就算高層有咁嘅諗法，都唔可以同啲兵仔講

我都覺得同英國有台底deal，BNO cutoff，限時去英國報到，留島唔留人，英國多左班識中文同高學歷人士其實冇壞

去唐人街洗大餅

就算BNO平到權..有能力走都係一少部份人
你估真係話走就走咩
係香港搵月入中位數既人過到去根本生活都成問題
利伸:BNO holder

唔係呀，如果英聯邦都肯收，我寧願去加拿大都唔去日落國

大把人有BC/BNO但無錢

我估最多學97居英權計劃
如果唔係自出自入一百幾十萬人，佢承受到？

見到香港墮落成咁
上年年度尾已經續返本BNO
慶幸自己係97前出世
十幾年無續過都攞得返

有BC都無錢

老豆老母果本有你名你先有權拎
利申成功例子

又分化 悶唔悶呀 拉

咁都要等武肺穩定先

過到去英國訓天橋底咩
英國本地年青人都出走英國啦

我小學先大陸落黎，無BNO

比97前出世既申請bno啦

咪話去洗碗做地盤

倫敦無你同我份了

Small city 啦

我比較想去new Zealand

我係咁諗，BNO平權拎咗BC會唔會抗爭得放啲...
話曬一日係香港身份唔多唔少都會有顧慮

打仗唔係幻想出來就得

正解

大陸仔 走啦

繼續反抗，搬走錢同老幼我驚西咩

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

BNO 走乜尻？ 去到英國半年又要返一返黎啦wor, 唔同BC

有bno去到都要生存到先得架大佬

有好過冇 講完
有 仲冇包袱

其實真係任你解讀

因為可以解讀做，當有BNO 平權，有左後路，就更放膽衝，有咩事咪番英國

抗爭個班多數97後，97前一係做緊港豬供樓食花生，一係狗隊入面一堆堆，比我真係唔好攪咁多野，一獲熟算。

有 唔係再堅定啲咩

係
班bno窮撚連洗碗都冇得做

我地BNO平權係幫埋BNO後代爭取繼承英籍同取得居英權

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

係，因為有退路
所以根本任人解讀

有BNO嘅咪走
冇個啲咪奮力反抗
反正最後都係死

why not both？

如果BNO平權，一下子有過百萬人攞晒錢離開香港，支爆又行近一步啦…

我呢啲窮撚有bno都走唔到啦，講到尾冇啲家底既都唔洗諗

武肺前係，武肺後英國民意開始醒

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

無bno 走閪咩

BNO平權係增加咗攬炒籌碼
等大家可以無後顧之憂咁攬炒
如果唔係綁手綁腳
又要驚輸

有BNO 唔代表有錢走架

more

利申：蝗

同意
bno平權之後走既一定係平時讚到中國天上有地下無 實際就送晒d仔女去外國既藍絲廢佬
後生果班真係唔係話走就走要諗好多野
去外國玩一回事 長住又係另一回事
唔到最後一刻都唔會離開香港
利申：未續bno

樓都賣埋 準備走

溝個揸外國passport肥婆
你毒撚幫你唔到

相信人性

蝗都好似有... 只要本身有你個名 btw屌你

平權？平你老母個閪咩

拎BNO主要原因係唔想出外旅行拎住塊廁板比人當支那人咋

屌 咁都分化，惡撚過教育局你可以答繼續留喺度抗爭，係咪連呢題都無討論空間？

去同東歐仔搶飯碗

點解紐西蘭好悶、好靜，加拿大起碼落美國方便

一講到呢個話題 人性盡現

唔係架，我寧願去英國唐人街洗大餅

我揸bno
轉左bc

我可以玩串個party
照抗爭
代價細左

有咩事揾英領幫

你點樣肯定人地無出
未發生嘅事又咁肯定人地過左海就神仙
利申有bno非30歲打後，同身邊有嘅人都唔係次次涼冷氣

梁天琦都武漢出世

希望唔係層主一廂情願

利申：從來唔睇好英國佬

去美國做黑市居民好過揸BNO 住英國

海外都有可以做既事
諗下孫中山係日本同檀香山做過咩

如果你真係手足 你係咪大陸落黎都已經唔重要 起碼好過港豬好多

老豆老母都大陸人

留低嘅人一定係精英

咁嘅人無論喺香港英國都係無用 根本唔關平唔平權事

又話攬炒 依家咪攬炒緊囉 外資走緊

你想 d 人留喺度做乜野 ?同解放軍打 ?

關咩事

大把父幹撚有BC

抗到玉碎再著草

以前女朋友有BC, 夢想就係同佢移民。

bno點轉bc 要咩條件

佢係想走既你就算迫佢喺度都唔代表會幫到你

00後表示 BNO平權又點？

你話平權呀麻

可能師兄老豆老母有居英權計劃張cert

平權⋯
只係一個幻想

依家仲反緊共嘅係王丹、所羅門
定係俾坦克壓成肉醬嘅人
港豬就算走唔到 留係香港只會做藍絲

屌你咁就收皮啦
你憑乜野代表香港人講野
香港今時今日咁就係你呢啲中國賤種成造成

哦... 以為你冇啦啦轉左bc
get錯

你話呢

我都想咁易轉

香港大把有錢人後代都揸外國護照

點解唔關事，有退路就自然令一部份人選擇做逃兵

agger

要結到婚先有用

都啱 無後顧之憂

我點會知 大把鍵盤戰士9up兩句都話自己手足啦

True

啱呀 幻想吓好啦

梁天琦都係武漢出生

就算97前出世 當初冇搞到嘅 諗都唔使諗

on9
拉

所以呢？

屌我遲左年出世

唔係應該令手足有條後路 更加冇顧慮咁反抗咩?

有咩事咪走佬去英國

其實父母配偶有你無既話係唔會直接有
但你可以用親屬移民申請入籍
所以你其實都算有

唔係點解咁多女會食洋腸二次投胎

平咗權拎本BNO走上前 即刻變到外交問題
就算日落國都唔會任由自己國民俾人打掛

不過你呢啲人真係on撚9
小學落黎，落左黎廿鳩幾年
講純正廣東話
信奉普世價值
籍貫都會寫香港
如果咁都唔撚係香港人，真係唔知咩人係

好似澳門咁

大把大陸出世係黃絲，都有香港出世係藍屍，用下腦先屌

實好多支那人假結婚

梗係去英國啦, 你都戇鳩

冇左依支歌仔唱 97前就得

Push

又啱

唔使支那人 假結婚一定大把 真係到左有BNO就有閪屌既時候

有無問過屋企人出世有無幫你攞過BNO?

BNO 平完權, 真係留番就開戰果時走架啦

屋企有幫我問過 我97後出世係拎唔到
佢地見幫唔到我拎都廢事續

X2

其中一款BC 計劃中，持有人小朋友係無BC的

咪L玩啦五寶, 我全家都冇BNO

當年無申請定點

你估BNO有ROA就走到咩？真正有能力、想去英國住既，我估不出幾十萬。BC只係逃生門，唔係一定著草去英國，有本英國護照起碼你仲走到，特區議照隨時畀人ban。

排除走到既人，如果真平權，香港起碼有百萬計真BC，咁即係英國進一步攬上身，佢真係肯咁做的話，其實顯示英美真係想救香港，否則就要承受數百萬難民。

97前出世好似可以申請返喎

正面咪係咁諗，但打仗一般唔會同啲將士講定後路咁on9

好事黎 會走果班留係到都係0發揮
不如海外殖民建立經濟圈 武裝力量
發揮各自所長 到時運d堅野入香港

咪臭係 屋企人都係黃先落黎

買張機票，去到英國重新開始

佢依家只係話有bno 嘅平權咋
幾時講到十拿九穩 其他冇血緣關係都有

仲有大把人都冇BNO 㗎
剩低嗰啲可以點??

上年補領番 有事都可以走先

雖然英國有議員做緊野
但平權仲係太遙遠
利申 holder

如果有居英權咪走得

點解唔兩條路一齊行

ching準備去邊

如果平左權
父母有bno
佢d 97後子女都會有繼承

有bno都會留 睇唔明?

英國脫歐
某程度係因為歐盟放一大班難民入境
而英國又要出錢養埋佢地
雖則香港人未到話難民
但如果一時之間咁多人移去英國
公共開支都一定會升

所以我對平權冇乜大希望

香港人：識英文、支持普世價值、靈活變通

無撚有錯!

無申請, 住木屋區, 窮L

答案就係，有BNO多數都係廢老

就算唔係直接俾都可以入籍
公民不嬲都可以帶配偶/直系親屬入籍
呢d basic human right歐美政府無可能revoke

唔係精英先走咩

返英國=攬炒？

錢

你老豆老母有無BNO先

外資走呀

係呀，又中計了

無期望，以日落國嘅無能應該等香港重光bno先會平權

老豆老母其實有好大機會繼承到

老母 中国人
老豆已經離婚

英國經濟而家得唔得 上網睇佢個失業率得3.9%

送本bc俾我都無用,英國無人無物,得個popo政治部退休既阿叔係果邊

咁EU果陣係廿幾個成員都可以自出自入
所以一堆東歐窮國人湧哂去打工
果度十幾個國家講緊無一億都有幾千萬人
對比BNO二百零萬又無咁大影響既

不過都要睇半年後經濟仲係咪咁差, 同埋BJ仲奶唔奶共
如果歐洲仲食緊屎既香港真係WFC
好多變數

做人必須坦白
我有BNO，但我好撚憎英國人不斷出賣香港，我永遠唔會視自己為英國人。
我好撚愛香港，我情感上唔想走，但留守代價好大。
每一個人都思考，對自己坦白。

得閒又返炒bno平權會打擊成個運動呢個point

90後表示有bno

傻西

第一季數據?
果陣武肺未打到歐洲
睇埋第二季先喇
人地而家都未爆完

所以都係要求，要有啲錢強制投資佢國債/擺係佢銀行/佢缺少嘅技術勞工先有機會，最多你持有bno就俾多少少優惠你，但唔係講平權，平權對班英國人黎講，咁多移民佢地又照顧唔到自己好反感

拉乜鬼

戇鳩，點會有香港人係香港有穩定事業又有屋企朋友會放棄香港一切既野去英國遠走高飛 講得出呢句一係未真係住過外國，一係就危言聳聽

利申：97 BNO HOLDER，住過幾年歐洲後prefer住香港多過歐陸，畀本BC我都唔會係個邊住成世。
講得呢句既野唔該設身處地諗下啦，你係香港乜都有，去英國講緊要重新開始，仲要比起香港更加難搵到份好既工，有邊個香港人真係會放棄香港一切去英國重新發展，除非你有親戚照。

有嘅咪走囉，冇嘅咪繼續留底囉
利伸 冇

都係對比黎嘅啫
香港而家咁嘅環境仲講之後有冇份好工？

繼續吹

就算香港而家咁既環境都好，你自己孤身一人去英國都好難搵到份係香港一樣地位幾高而且人工算well paid既工，除非你識人／真係好competitive囉，其實講咁多都係想講，就算真係BNO平權，我敢講真係走既人唔會多得過留低既人。

澳門好多人有葡國護照

咁都係一件好事，即係港男又多個賣點

呢樣真 白人同黃種人黎interview 比著個人你會簡邊個

呢個時刻就算再冇香港人反抗，中美大戰都勢在必行

但唔使幻想bno會平權

我想講嘅係好睇香港咩環境，然後再同預期比較啫，幾個月後一年後壞到點冇人知，如果真係變新疆入集中營，有得去英國自由地摘車厘子都大把人扑到去啦

移民台灣要坐幾耐移民監？

你會唔會去英國摘成世車厘子先，呢D WH兩三個月玩下就得 至於香港之後個環境係咪真係會惡劣到仲難過係英國搵好工仲係未知之數，我覺得呢個機會好微

暫時留低同逃兵嘅比例係2：1

無打算走，反而更加無懼抗爭，因為平權後將來要良民證搞移民可以揾英國出

後生先會諗住留，藍絲點會冇BNO，你遊緊行示緊威佢地已經排緊隊續BNO

中美新冷戰就梗，香港會成為中美磨心，美帝會當中共係蘇聯咁打

調返轉諗因為有後路就唔怕同你玩大啲

俾晒全支那好唔好

more

97前仲有木屋區

Google 居英權計劃

可能走唔到就唯有背水一戰呢

唔同意

1）要走又有能力走嘅人一早搞緊，最多加速移民過程。無能力走嘅就算比個國籍你，去到都生存唔到，又係要死返香港。

2）如果BNO平權，英國反而要重視香港人。因為會多咗最多二百萬個選民（而家好似都有二十幾三十萬），如果香港繼續沉淪，而英國又唔做野嘅話，一大型人走難式去到英國，會變相多咗一班仇恨工黨同埋保守黨嘅選民（只有Lib dem明確喺政綱度表示支持BNO），令到政壇結構轉變。

問題係好多人都無bno

NZ真心靚，同埋啲人簡單啲（感覺上）

我覺得如果英國通過得BNO平權，真係唔爭在俾埋BNO holder嘅仔女

平權到先算啦

最消極咁諗

如果BNO一齊入英國政黨，然後留喺香港等俾人逼害，個結果會由

中國（香港）人被共產黨逼害

變成

英國政黨成員被共產黨逼害

係兩樣完全唔同級數嘅野

如果香港環境惡劣唔過英國，咁直頭無需要考慮呢個議題
不過本身喺香港更大部分人都係無地位幾高而又算well-paid架啦

平咗權先算啦，FF咗咁多年

97後

唔好太多幻想，英國有冇腰骨大家都知

其實係可悲嘅，越來越似有機同英國都真係有動作時，代表香港形勢越來越凶險囉

講真
連登有幾多人係咁?你估真係個個月入五萬咩
但做藍領既話, 歐美>>>>>香港
好多水電工/水候匠人工拍得住專業人仕

就算唔俾BC，都至少俾居英權BNO holder先算夠義氣啦

平左先啦，唔通唔做咩？

比埋97後就成堆支那蝗係度 不了不了

一平權BNO，個個都走，所有正義說話空講

會！！！

如果局勢唔係去到咁惡劣，都逼唔到英國佬正視香港問題

fffffffffff

講真我真係唔介意
香港地果種有返工無放工既工作先最攞命, 完全唔覺得生活緊

近排係youtube見到有個美國佬走左去加拿大開農場養鴨仔
係就係涷d, 但我覺得呢d先係我想要既生活

連登真係個個月入五雞起跳，DSE30分以上

日落國連華為都要美國三催四請先肯唔用，你話啦

咁你阿叔係藍定黃

咁即係走定留

成班東歐中東咪又係咁 我哋咁多人又識英文 又讀過書 點都好過佢地 照計我哋價值高過佢地

我有, 唔走

你都傻
調返轉諗 如果英國佬係咁無所謂連97後都比
咁本身有bno個d宜加就唔洗日日叫平權啦

父母都係藍 講乜都曬氣

我自己就無data啦下，我身邊唔少住係英國既朋友都係開餐廳／做waiter／sales，呢類最多，又有D係比較少既係做Data analyst / 坐office做admin野，當然有D係勁到law firms / research institute，但呢D真係人中之龍黎，萬中無一咁濟，你自己u grad去香港做公務員／其他文職／考埋牌去見工比起去英國一定易搵到你心水既工，除非你好鍾意開餐廳／做waiter／做sales囉
而且香港係咪環境真係差到連做下data analyst / office都難過係英國apply data analyst / office工，就算有國安法 廿三條 逃犯修訂條例都好都唔會差到咁樣囉

你唔介意 =/= 好多香港人都唔介意 你問下香港人想係香港做aco/其他公務員/其他比較舒服既工定係去英國摘成世車厘子

如果BNO平權係幫咗中共，咁當年江澤民就唔會CHUR英國CANCEL香港人居英權。
BTDC＞BNO根本係為咗中共打壓而設。

我想講係英國藍領好少真係拍得住專業人士，除非你係德國做藍領

背你老母

所以我上面有講，如果覺得有國安法廿三條送中都唔夠差，咁呢個人根本冇需要去諗bno, 甚至要諗下需唔需要反抗

去英國做炸薯條都唔留香港做契弟

我未話唔夠差，我真正係想講唔會差到連你apply呢D工都仲難過你係英國apply姐
事實上係歐洲生活係好，但唔係香港人吹奏到天上有地下無咁，同埋始終人係現實，你係香港有穩定既工有人脈屋企人朋友，就算有BC都無咩人會係英國，仲要脫歐

我92搬

aco有咩好做，人工又唔係你講嘅well paid,如果想搵舒服工更加唔好諗公務員啦

講到尾根本係人各有志，人人取向唔同冇辦法代表到其他人講啲咩

不過如果將中港共暴政+國安法+23條etc 都差唔過做sales做waiter 咁其實更加真係唔好走

用工作比人身安全/自由
根本唔同一層次
點比
唔想再擔心幾時俾人砌生豬肉 幾時禁網 等等 相對黎講 我喺香港份office鳩工又算得咩

有種講法話香港人 正好填補到呢班東歐人既基層職業
香港可能有機，但可能去到都係做餐舘
生活唔會係好，但點都好過香港去到生死存亡地步

岩啊，香港人去乜野英國，留係中國等美國派綠卡啦

錯晒
97前香港出世都有

我理解佢講果種心態既
身邊正正係有朋友做緊中低層公務員
每日等放工,每月等出糧,每年等加薪跳point
成世人目標係結婚買樓生仔咁就過一世

講真果D人真係你俾綠卡佢都唔會走, 因為香港係佢comfort zone

求下97後上多d街，勇武多d
等外國見到政府幾仆街就會比bno平權
到我地平左權，我地bno會幫返97後爭取
please

如果咁諗咁其實咩極權咩暴政都唔怕
但極權暴政恐怖之處就係隨時可以摧毀你工作同生活呀嘛

首先要過到英國本土派嗰關先

事實係
我識果班公墓完咪正正係"唔好阻我返工"既典型港豬

做aco定係英國摘車厘子個考量已經唔剩止人工咁簡單啦，先唔講摘車厘子長遠黎講個人工係咪低過aco，放棄屋企人朋友等等，好多香港人都情願做aco rather than做你個個農場囉，所以我最重點先講，有bc唔少香港人的確會留低，你地係咁講話自己唔介意有咩用

咁你係否定曬所有會移民嘅人wor

咁當年Schindler係咪幫咗納粹？

有都唔代表要走，如果你以香港為家

係香港乜都有？
Are you sure？

成班海外港人全部都比樓主當係condom？

咁對港豬黎講 平權 抗爭 等等等等都唔係佢地concern

如果你呢個理論成立，97前就唔會有咁多中產專業人士放棄香港高薪厚職移民去外國做二等公民

有朋友有親戚有家室有公屋有屋企人大家又同聲同氣，去到英國係咪會有同等既野 ？係既話我一定去英國住成世

或者我咁講我一直concern都係擔心自己人身安全同自由嘅手足
嗰班港豬嘅情況唔係我講嘅野入面嘅任何考慮範圍

但去到英國有得吸收自由嘅空氣，遲啲留係香港連出個post屌中共都唔敢

移唔移到民關我講既野咩事，咁你點睇六四之後回流返黎既香港人

BNO平權美國就會出師無名

腦細都要續BNO咁cheap
都撈得好唔掂喎

好似澳洲吸引人去做農夫一樣

下其實坦白講，除非真係讀書or係英國搵到份真係想做既工，如果唔係就算國安法乜乜柒柒推落黎香港度我都係會住香港架，事實上要講到香港人（假設無親戚照）放棄哂香港一切既野去英國住真係無乜邊個香港人會肯，正如我都唔會dum低屋企人同自己啲兄弟，呢啲根本唔關港唔港豬事，我都唔再講你去英國要重新適應新生活，假如歐洲生活真係你班人講到咁好，劉霞黃台仰個啲就唔會喊住想返中國同埋香港啦，佢地又係唔係港豬，乜撚都要將一啲你地唔認同既野講到人地係港豬其實你地覺唔覺得自己好有問題？

務農先係人類未來

其實去得英國就唔諗得咁多，睇下你覺得自由緊要啲定份工緊要啲

無後顧之憂

我有幾個親戚都係英國，真係有得走諗住投靠

你推到咁極端一定唔會架

佢地喊住係因為想住喺有自由嘅“故鄉”，而唔係極權底下嘅中國/香港，但奈何做唔到，所以咪做咗佢地今日嘅選擇，成件事合邏輯，冇人講過選擇係完美，都係取捨而已

有

你的資訊很有用

你不如睇下點解劉霞想返中國先啦，人地係完全唔適應德國生活，又無得見屋企人呀

90後有bno同時有其他國家戶籍但都繼續留守
除咗理念之外既大原因係冇錢，但一日光復唔到就只會等被共產，永遠都儲唔到錢走，所以撐到完場

講真 有外國護照更加唔會走

更何況係英國 物價咁高
英國都好多人移民去澳紐

唔係話英國生就有啦咩

呢個咪就係反映共產黨可惡之處要人有家歸不得 如果係合理係自由嘅邊個唔想留返喺自己嘅地方
劉霞咪正正反映咗我講嘅野 逼於無奈要抉擇
當極權無限凶猛嘅時候喺中國係軟禁係逼害
喺德國係背井離鄉係唔適應
都係無可奈何嘅選擇

走之前最難受係見到同路人被清算

係

過去生先有

如果有canzuk就正
好多人可以搵返加澳親戚
始終都係加澳最多港人移民

咁我咪就係話劉霞搬到德國後想返中國，呢個會係好多香港人唔想離鄉別井既原因，就算走左去英國都會正常都會掛住親人朋友、香港既野食難係英國搵到份唔錯既工而想返黎香港架，不過係你自己死撐落去又話人港豬姐

1.

要為自由民主而走就唔會諗咁多。如果去到生存唔到就要死返去極權，咁點解冷戰咁多東歐人著草去西歐、點解咁多北韓人要走去南韓

其實，去得都預左乞食

點會
到時話有300萬盟國嘅公民係度
大條道理介入

都係嘅，但我覺得好悶

根本成個post嘅大前提就講到明係FF

你一大堆人過去就唔同講法
可以創造大量職位比自己友(港人學校,港資醫院...)

BNO平權係幫小朋友走，唔係叫大家全部走

大陸又贏，成功爭取留島不留人

真心，去到外國做低端人口都好過係香港做社畜

佢地就係想香港人滾地留

死咩撐落去係你完全無視極權暴政嗰part
根本一開始我已經講咗係選擇取捨 人各有志
我從來冇話唔會有離鄉背井嘅困難冇話唔會思念親友
只係暴政之下 人人取捨選擇唔同
冇代表所有人發聲 都唔知有咩好抝

岩呀，香港人英文起碼講得兩句，學歷有返咁上下，普遍國際化，又信奉普世價值，無理由衰過中東啲難民

我走到，但班細嘅走唔到，我唔可以唔理佢地。

所以我會留低光復香港

我係話：如果英國真係俾，先唔爭在俾埋97後

唔該你查清楚資料先開PO講BNO

但喺英國做藍領，都好過喺香港做無自由嘅低端人口（好似係）

我有bno但無續，亦唔打算走
香港係我屋企，要走就支那人走

BNO 只係for back up

我認為父母都係bno 持有人就應該比
單非就值得斟酌

exactly

Ching 本身做盛行

有冇BNO都好
香港人去打依家呢場仗只會變新彊
留俾有能力嘅人去打，我哋食花生
贏面分分鐘仲大

而事實上劉霞一兩年前已經頂唔順德國生活問德國政府可唔可以畀證件佢返中國呢個極權國家住，當然劉霞個例子反映唔到所有香港人，但絕對反映到唔少人既心理囉，尤其BNO 年紀最細既都廿二就黎廿三，年紀愈大係愈難適應外國生活，同埋屋企所有人有bno既又有幾多，如果要眼白白dum低香港一切既野重新開始人性角度黎睇的確走既人會少過留係度既人 我又真係唔撚明點解下下要話人港豬 似係你自己睇外國生活睇得太美好

住邊個木屋區真心問

我個人覺得應該劃界喺1985年5月27日
中英聯合聲明生效之日後先攞到BDTC身分嘅唔應該比繼承權
因為90年代好多支那人落嚟歸化BDTC再攞BNO
如果呢批人嘅仔女都有就真係有保留

23歲 上年renew左

關咩撚事，有bno同過到去生存倒完全係兩回事

好分化feel你個post

呢個講法留歐派班人可能會buy

熱狗玩分化, 樓主仲諗住發國難財

有
另一半既契媽有/住你同一層既鄰居有 你都有

全家得家姐有，平權嘅話手足去到要想辦法保留香港特色。
利申00後

唔洗理條傻鳩

你咪留喺香港一世，又無人唔俾你留
最好退出英籍

你自己計下數喇
85年二三十歳果班人
而家咪正正係五六十歳果班收成期廢老囉
呢個年紀既有幾多企過出黎?
你情願益廢中廢老都唔益八九十後?

仲有你隻計法, 梁天琦都唔會有BC

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

唔係美唔美好問題
我都話咗唔係美好同困難
我地講緊嘅根本唔係同一個層面嘅野
你講緊工作生活朋友
我講緊自由同生存
有唔少人係無可奈何揀無可揀
好似啲脫北者同難民咁即使背井離鄉前面充滿未知都係要走架啦
好多手足如果唔走就係俾港共拉去坐冤獄而唔係打office工同朋友家人享樂
我嘅concern係自由隨時被剝削嘅人

我隻計法係偏去法律角度而又比較合理嘅方案姐
而且我係講緊繼承權

你過左海就神仙啦

真係平權到咪可以申請返囉

平權到，97前出世嘅就有機會

識諗嘅一定會走，就算唔為自己都為吓下一代

相反 正因為有退路
bno平權後, 會選擇行得更前
就算你街頭抗爭做左幾激烈既事
只要你離開左香港 班死差佬就耐你唔何

但如果呢個邏輯成立嘅話，97前就唔會有移民潮。
問題就係好多人寧願放棄呢啲嘢都要擁抱自由

唔應該拒絕第二身分
至少比國安捉走 第二身分國家要出下聲
如果桂民海冇瑞士護照
佢消失咗你連名都唔會知

你可以唔走
但唔應該拒絕買保險

回流返黎係為搵錢姐，難道佢地有放棄到外國國籍？

認真諗下之後咁仲合理嗎?
仲有, 八十年代唔係出國既都唔會攞BDTC
果陣有錢出國果班起碼都中產以上
按你計法
走得既只有富二代富三代
仲未計呢班人果陣大多數都有資格歸化英籍

照你計法, 九成九手足都攞唔到BC

我有啲frd去摘果實都俾佢撈到本澳洲護照返黎好撚勁

吓 點解

識有bno既從來都唔會上街既淺黃
有無平權佢地都唔會抗爭
條命特別矜貴

係呀，改咗話只要肯working holiday 做3年農夫就換到
可惜，生咗個仔，唔係我都去3年

終極cheap精 公器私用

我真係睬你老母閪呀 我上街係為左五大訴求 撤回惡法 唔係為左你本BNO 你要爭取冇問題 麻煩你自己企出黎爭取番

咁當時冇歸化過BDTC 從來都冇擁有過英籍嘅人 點比呀大佬
而且香港出世自動係BDTC 人數都唔會小啦

1年

我係講緊general既香港人既心態姐，唔係specific 講緊我喎，而且你講既脫北者同中東個班難民事實上係嚴重過香港好多先會離鄉別井，但如果照香港而家既情況黎睇係唔會惡劣到bno一平權個個走哂去英國姐，當然有啲人係會走，但general走既人唔會多過留係度既人，所以唔好標籤人地係咩港豬，你為自由而走係你既事，我唔會有異議，同樣地唔走既人背後都有好多concern 唔係你一句港豬就完哂你成個argument，我講咁耐都係想講即使bno平權都唔會有好多人真係走姐

98表示Bno關我L事

平左權喎講緊

事實上佢地好多都回流返黎 有外國護照更加唔會走

BNO 冇子女繼承權

on9 幾撚多八九十後喺呢幾個月申請返

水尾喎ching

藍絲 小粉紅 都會有bno
佢地大多數都係
唔識英文 冇普世價值 一成不變

Ching屋企有返咁上下

咁呢個世界總有呢啲人，最好就你抗爭成功然後佢享受抗爭成果

帶埋個仔去

冇呀 我冇bno呀 屌你老母

諗得過喎又唔係貴

留喺度做大灣區人啦

回流返黎係為搵更多錢啫，回流唔代表放棄外國國籍喎

揸住外國護照返黎搵食，彈出彈入幾撚爽

Ching係00後？

假設平權對中共有利，而英國又奶共，點解中共唔逼英國拿拿聲平權？

走到就走啦
留喺度好過癮咩

9唔撚搭8
正因為有後路先可以去盡d
on9樓主
拉
分化撚

平權還平權
而家係違反一國兩制，違反聯合聲明呀，英國佬係要收返香港呀diu

廢柴英國佬

屌你on9啦咁都分化
惡撚過教育局，問吓都唔俾
呢個post有三百幾條友揀左走呀
如果大家都咁堅定嘅咪留到最後一分一秒囉

走定留唔緊要，最緊要對自己既心誠實。
過左外國，放低曬香港既野重新生活，冇問題。起碼唔好呃手足話係海外抗爭。

等英國收返香港不如等美軍軍管香港後者可能性仲大

如果日落國咁為香港，1984年就已經同中共撐到恆啦

旅遊抗共

諗多咗
英國一定唔會俾BNO居英權

如果過到自由世界生存唔到就唔走，咁你點解釋當年東德咁多人死都要走去西德，北韓咁多人死都要走落南韓

但事實係97後出世個一代同英國無任何聯系
除非英國肯去盡d容許by descent比下一代取得英國國籍
不過前提係佢要比BNO平權
靜係呢點已經冇乜可能

痴撚線 問吓都分化惡撚過教育局，明明有得答繼續留喺度抗爭

發乜撚嘢國難財？李政熙呀？

唔一齊死就唔係自己人咩
咁樣分開2批人有咩意義？

And only old blue guys have the safety valve.

你真係咁諗去東南亞著草都不失為一個選擇

咁你睇吓呢個post就已經有350+選擇左會走

如果一定唔比就唔會係咁推遲
而家應該兩邊都好大壓力推緊

個現實係移民左外國心繫香港既人太少，付諸行動既人更加少，因為人係動蕩既生活中太渴望穩定既生活，呢樣我理解。我身邊已經有好多呢啲例子。如果以咁既形式都叫海外抗爭，未免太過象牙塔。

有外國護照

決不移民
堅守香港
身土不二

人地有民主，你無，完

但平權未必對英國有利呀嘛ching

奶共係貪中共人傻錢多啫，你估真係好撚鍾意我地呢啲黃皮狗？

如果遲啲武統台灣點算

屌你真係閱讀理解拎u

屌你死全家啦分化撚

比正評只因為樓主清醒有大局觀，
玩法可以似香港每日150,唔一定要黃絲邏輯非黑即白。。
每日接收500個香港申請人，按學歷，英語能力，專業計分，最終會收哂但分先後咁解

不過點都好，呢樣野其實係幫緊中國搞散抗爭，唔多人睇得出

根本樓主冇bno就唔想有bno既有人居英權
扮乜鳩

咁老母仲有無東南亞護照先，有咪跟佢落東南亞？

btw老母係馬拉人？

拉 咪撚分化
有BNO + 外藉 都係香港抗爭緊

大把地方有民主，有BNO但移民應該揀加拿大

係撚 你97前出世 仲要你97前整埋先有

你咪試下而家走去英領整囉

根本海外抗爭就無撚用，純粹係啲逃兵拎黎打飛機嘅藉口，除非你好似張昆陽嗰啲咁打國際線就唔同。海乜撚嘢外抗爭？當年64流亡左去外國嘅學運領袖，人在他鄉，政治影響力都無撚曬啦，最多咪出吓書屌中共

將bno同抗爭擺係對立面係想點呢？

97前果班最細都大學畢左業，係想走嘅草百幾萬/技術移民台灣仲快啦，搵黎講。

根本我呢個post嘅大前提就係假設英國肯俾

鬼唔知英國佬契弟咩

Agger 不過要過都唔係咁易 人地英國都有本土派 同埋突然咁多黃種人過黎英國都要過到班日落國民嘅心理關口先得

啱呀 如果有加拿大揀 真係寧願移民加拿大都唔去英國

終於有人完全明白我嘅意思

留言竟然有唔少人屌我分化

btw層主閱讀理解拎A/5**

傻啦

屌你stop啦 屈完我分化又屈我唔想人有居英權

你老母就分化問吓都分化

有BNO + 外籍都抗爭緊唔代表英國佬一旦落實BNO平權唔會令一部份人選擇走，兩樣嘢無衝突

又係非黑即白撚

我係話一旦BNO平權會令部份人會因而選擇放棄香港，唔係完全將BNO平權同抗爭對立

咁簡單嘅邏輯都要教

不過咁喎，就算平權左英國個環境都未必似香港咁好，去左都適應唔到，唔似香港咁優先俾曬福利新移民，英國應該係行本土優先，又唔會做到150咁樣既。

但每次一見親呢啲post都釣曬freerider出黎，對於BNO應唔應該成功平權，我不予置評。

唔好咁無志氣啦…全世界幾多人為咗生活，離鄉別井，做難民都係咁走啦…依家俾正居留權你，去到從新開始，無話唔得嘅…

咩國護照

英國

要離開香港呢個故鄉而走去英國，就唔係為左貪人啲福利啦。會因為BNO平權而去英國嘅，都係覺得無力反抗極權 + 唔想再喺一個無自由嘅香港度苟且偷生

BC撚

BC係救命符
中共喺香港鎮壓即係鎮壓幾十萬甚至過百萬英國公民

30歲以上如果諗住走嘅 有無BC都會走啦

30歲以上都要有能力走先走到，宜家就係講緊一旦英國落實BNO平權 = 令原本無能力走嘅人都有一扇逃生門

無能力嘅去到英國都無柒用 洗廁所咩

全部大陸人開，香港人開個d易唒手

如果無能力就唔走，咁你點解釋呢個世界咁多難民，又點解釋點解北韓咁多脫北者寧願去南韓做低端人口都要走，又點解釋當年倪匡落黎香港都係做地盤佬(雖然最後都做返作家)

你講咩都得架啦

咁咪幾個手足一齊夾份去啲suburb開間港式餐廳，我就唔信去到會搵唔到食

講真 平權先好 到時有後路 我一定做單大野先走

有BNO走得我即走呀屌 留西

咩大單嘢先

返祖國

但有一部份人係因為無得走先背水一戰，如果有走呢個option，可能會變

到頭嚟走嘅都係有錢有能力。

留返班窮嘅係人間煉獄

你覺得英國會唔會無啦啦放幾百萬人入境，d鬼佬唔驚會比人搶哂d 工？

外國護照簡直就係重保險

唉 女人有得靠嫁 公平咩

我24 都係前幾個月renew

你首先是中國人

平左你咪知囉 講真有一萬個bno人士有膽就掂晒啦

到時先算啦 台灣起碼真係有軍火

sad but…唉

要平權早就俾你平啦 英國佬

我明你諗咩，不過將英國佬拉落水先係背後目的。

係 人道立場一定要俾埋仔女

咁係人嘅問題 同有無外國護照無關

台灣啲軍火得啖笑，最關鍵係美帝

咪即係而家最支持中國同香港政府嗰班[美加港人]一樣囉。

宜家係問緊假設性問題

啱呀，我都唔會奢望英國佬會救香港

要反抗嘅話你去到邊都係一樣，要走嘅話冇bno都會諗住走

我喺Hamburg時識得一個英文好流利嘅Lebanese,佢喺祖家教書去到德國倒垃圾。

咩放棄外國國籍呀，你係度講緊D乜野呀？

真係笑死
爭取左啲乜咁把炮呀

問題係無BNO平權嘅話，好多人根本無資格走

咪就係，竟然好多兒登仔話去到搵唔到食所以唔走宜家係講緊走難呀，去到做掃街都要啦

咁你又講回流

回流係返黎搵銀咋

有能力走嘅已經堅定著草，無能力走嘅BNO holder如果平左權會點？

印尼就不如唔好去

所以唔存在幫唔幫中共

點解唔存在如果真係令一部份人因而選擇放棄抗爭嘅話，客觀效果真係幫左中共，呢班反動份子去曬海外，香港 = 人滾地留

冇一百萬人都有五十萬即刻走
係即刻

同意。不過唔會道德譴責呢班人，人之常情

啱
最好後生嘅要走

到而家都仲有人開緊依啲POST... ...有時間諗下RETWEET多幾個咩POST好過啦。仲有甚麼識有BNO嘅人一次遊行都冇去過 HE/SHE DON'T CARE ABOUT THIS. 咁我都識有BNO但會去遊行；又識聲稱黃，冇BNO、遊行又唔去，僅食個黃店，咁個啲又點計？年輕人，諗下自己做到乜仲好啦，或者去其他POST討論啲有意義嘅嘢，例如BNO膠點向日落帝國追1C2S依筆債之類

有 bno , 但冇諗住走 , 要走我想可以同班細路一齊走

咁同我上面講既有咩衝突，如果一直係外國易搵到好工等等既話駛乜回流返黎香港搵銀，你就話咩放棄外國國籍，我係話佢地有外國國籍更加唔會離開香港，因為已經有保障，唔駛專登去外國住六七年搵野做之後拎國籍呀

係就快啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

你不如諗清楚再講唔明你邏輯

BNO 好方便海外建立東印度喎

直程係搞東印度嘅先決條件啦

我覺得如果離開得，無論係移民定難民都好，你去到人地地方就要有一種做咩都ok 既心態，預左咩都無哂咁

不喜勿插

有冇諗過班人有冇bno平權都係freerider

似係你理解能力低

預左你咁講你不如出去組織吓先 真心

屌 我發覺係你完全唔知我呢個post講乜大佬呀，我講喺香港宜家呢個情況下，一旦英國通過BNO平權，好多突然有資格走嘅人會放棄抗爭而選擇走，我唔係講緊正常情況下嘅移民呀

更何況，宜家會走嘅都都係投奔自由，衰啲講句係走難，仲會唔撚會考慮過到外國撈唔撈得掂呀

睇你都似係離地膠

只有300萬人
最後生都97年出世

下 所以咪話你理解能力低囉，我從來都係講bno有bc既情況下真係去英國重新開始既人唔會多過走既人囉，除非香港變到北韓同中東咁亂先 or 有解放軍入城鎮壓先。而我上面講既有外國國籍更加唔會走係包埋bno突然有bc呢個情況 真心係你自己理解能力低

*唔會多過留係度既人

睇黎你真係唔明我個post講乜，唔係扮

咁係理解錯你啲乜

唉 認真答你

問題係：我從來都無話喺英國落實BNO平權之後，留嘅人多啲定係走嘅人多啲，我從來無作出呢個比較。我呢個post係問緊大家：如果英國政府真係落實BNO平權，各位手足係 1. 唔走，繼續抗爭 or 2. 不了，要去英國

而你就自己set左 留多於走 呢個前設嚟討論，仲夾雜住你對移民英國嘅個人感受，which is not necessary。因為我只係話某程度上，英國落實BNO平權係幫左中共一個忙，因為令部份抗爭勢力外逃，唔洗再煩住中共

好啦，咁你既然話移民去外國(英國)有乜唔好，咁我咪答你，喺香港搞成咁嘅情況下，移民仲諗咁多？仲諗過到去撈唔撈得掂？衰啲講句，宜家係為左逃避極權而離鄉別井，唔係一般情況下嘅移民。

一般情況下嘅移民就要考慮你上面提出嘅問題喇：去到撈唔撈得掂、放棄香港嘅親戚朋友值唔值得 etc

仲有，點解

大佬，你估宜家係20年前呀，移民純粹為左買個保險呀，打到黎喇，你僅餘嘅自由都被剝奪喇，香港玩完喇，咁喺呢個時候外國國籍呢個「保險」咪真正發揮作用囉，咪要真係用佢黎走囉你仲用好多人移左民幾年都要回流返香港黎論證移民唔一定好、留始終會多過走呢個point，大佬，宜家咩時勢，走得仲回流？返黎托呀？

97BNO，真係閱歷有限

睇你應該有返一定家底，所以先會shift左去講移民外國好唔好撈、長住外國點樣唔好呢啲問題

睇完你咁講更加覺得你係戇鳩，BNO平權係唔會幫左中共，反而係徹徹底底向世界證明英國前宗主國唔同意中共信守國際條約，而且意味住全香港多左三百萬英國人，英國可以再三插手香港事務，呢樣對想建立另類國際體系既支共無疑係好大殺傷力，其殺傷力比起你條弱智仔不斷係度講「某程度上」、乜野會走咁啲人所以對中共有利呢啲文字遊戲同薄弱到極點既argument為大。 再講呀而家就算國安法真係起度，情況都唔會好似北韓、中東、解放軍入城鎮壓咁完全生活唔到，所以我完全睇唔到bno轉bc對支共有咩利益，而我一直都係度講香港人就算有bc都唔會走，係你自己理解能力以為我講移民，你自己弱智就返庇護工場，開少啲垃圾post啦

多數做個班都唔會講就係佢唔做先會成日吹到有幾大得幾大

想問下我宜家唔續過左期既bno
等佢宣布左平權先整 會有咩壞處？
英國政府會唔會set deadline前有bno先平到權？

no one knows

呢個係有人想要廢除雙重國藉問題，你香港打工，香港比你唔洗雙重課稅，但你張身份證又有香港居民福利
渣bno既走佬派就係打算搵住錢先，有咩唔對路book機票即走，或者賺夠係外國上岸享受餘生。。其實某程度上都係奶緊年青人既鮮血，只係奶完之後會講多謝同我好嬲我撐你食黃店

我相信好少國家會容許你咁玩雙重國藉單納稅，美國係遲遲唔申報入藉拖字訣唔交稅但又享有美國公民福利，係漏洞，但香港就合法無限期容許

當然講左咁多比大家落台，比個痛腳黃衛兵捉（屋企人睇tvb我聽聲)，tvb狄龍個仔套膠劇會計師就係呢種心態，不介意同流合污做壞事敗壞上市機制但做完就去外國退休，在我身後那管它洪水滔天。。。

之前“大家口中既熱狗”李政熙成日話“退無死所”。。。
依家無得破釜沉舟，背水一戰，基本上係好毒既計，香港人咁smart ass,又會想睇定d英國報告出左先睇下出唔出街啦。。。反正我個牌搵多幾年錢又有積蓄，人一有退路就會怯，人係求生唔係求死

我係分析討論，唔講走佬派對定錯，我地唔係聖人都有私心想家人活得好，想自己食訓痾屌到80歲屌住西含笑馬上風。。。。只係事實點都會有人數上既大減同卻步，假希望係心理既攻勢

可能會出現南北香港

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

其實你知唔知你宜家係完全講緊另一樣嘢

你呢個講法無問題，但估唔到我講完一大輪你先諗到咁駁所以咪笑鳩你get唔到我個post講乜囉97小朋友

Thats why 有bno個個年紀既人少落場

屌你有無睇呢個post從來都係假設性問題

對英國就唔好咁多幻想啦
當日脫歐脫得成某程度都係佢哋唔想收叙利亞啲難民
根本就排外

bno，

又老屈 甩左p先咁多嗲啦 柒頭

我梗係知你意思，完全同呢個post同出一徹，根本就係買兩邊嘅問題，宜家BNO平權就係為某啲人提供另一條退路

btw係佢唔明我up乜咋

不過再睇完你呢篇鴻文，真係發現你好撚蠢再睇埋其他人留言，原來真係全部個post得你唔明我講乜

建議你爬吓文，呢度9成幾都真係明左先回應，唔係一味移民呢樣、移民嗰樣，九唔搭八

都係要重申，你最後回應我呢個point係完權無問題，你可以從根本否定我嘅講法，that’s fine

但就唔好我好似教仔咁講完一大輪，你先如夢初醒，駁我唔到先返返去最初個位根本否定我個point

香港民族去到邊到都係香港民族

走難 =/= 移民

從來無幻想，只係見新聞最近提起，所以先set個假設性問題黎問吓大家

啱呀 所以唔明點解呢個post會有人不斷話移民去到撈唔掂、生活點唔好

大佬 宜家講緊走難呀，啲人講到好似有得揀咁

層主唔該幫幫手覆吓樓上條「草野正宗」，你心水幾清，但佢就講極唔明，我解撚左成晚俾佢聽，好痛苦

垃圾topic
拉

一早唔係熱門

講真，我未續bno, 但有得走我都走

我係bno 條女bc
結婚之後要住五年先轉到bc

我就唔會為本passport 結婚

香港加油

人之常情，無需自責

一齊左幾耐？拎定後路好喎ching

好想閃

走囉 88 香港人係condom

好似都拍左六年
但係香港做緊啲牛工
唔想去英國由低做起

同埋去英國做sales 應該仲忙過我係香港返工
要周圍跑

要錢嘅話做sales

我就咁諗，如果巴打堅決留喺香港同中共抗戰到底，咁咪留；但如果無咁嘅決心而又唔想過無自由嘅生活，咁就走啦。過到去係點，無人會知，反正我地父母輩，甚至祖父母輩當年都係為左逃避專制而著草落黎香港，佢地都捱得過，我地無理由捱唔過。我會同自己講，就算去到做二等公民、低端人口，總好過喺香港做無自由嘅籠裡豬

你攪錯左啦 中國共產黨唔係想人走 係想全部人都係中國人 所以bno 平權佢都係唔想

係嫁
係嗰到做廚房仔on99咁
都1500鎊
唔想第時個仔覺得我樣衰jer
我地都會返英國生仔

利申Part time waiter 試過一個月一千鎊

遲左咁多年先平權有鬼用咩

咁有得你走你走唔走先

BNO 平權?

我都想,但真係會有?咪玩啦

十幾年前就肯定走啦，而家兩頭唔到岸點走啊。

唐餐館都要識英文！大把鬼佬去

係咩？好多鬼仔鬼妹嫌辛苦唔肯做喎

90後有但平權後唔打算走
要走都會諗辦法帶冇BNO手足走

點帶

事實上咪話就算走左人都好，BNO平權都無幫過中共囉，其實你係咪唔識字，同埋我一直都話BNO有BC都唔太會有人走，其實你到底要理解能力薄弱到點先可以覺得我係講緊移民？真心覺得你應該要入庇護工場

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

我理解能力薄唔薄弱真係唔知但你邏輯思考薄弱就真係事實，Maths連3都無(AL年代即係無E？唔熟dse)

柒就認啦，連續幾個回應都係講移民都唔認

平權無幫過中共係你睇完我咁詳盡嘅解釋先俾到嘅respond，你自己睇返啦。

唔係讀文科識寫paper鳩吹就得架小朋友，做人真係要有返咁上下邏輯思考

btw唔洗起返我底喇，呢個ac幾個人用，你會見到幾種唔同風格

算啦，真係講佢唔明條友當左呢度係一般移民post，竟然仲喺度講移民難搵工呢啲小問題，眼光淺窄到呢，97BNO真係太小朋友

戰略性走佬係好事

法國2戰投降都坐船走佬啦

留住有用之身先係上上之計

唔係喎，97BNO真係可能啱啱先搵工出黎做嘢，唔怪得講黎講去都係搵工

我意思係鬼佬客人

有但當然唔係一炮過接，先接專業+年青， 年青+肯在意願表上填做無人肯做既爬屎渠清潔工之類，最後就團聚理由的家人分批接收，限制暫居地係特律底（好似係）較唔發達既省份幫手開發經濟

再抄150個配額限制,但將香港人切為特殊公民，有居住自由同納稅義務，但醫療只能半價，教育限制半津貼讀唔起係你問題。。。肺炎後撒資中國生產線搬返本土，但前線工人點都要有少少外省佬爬油缸做危險野。。。
當然只係合理ff，唔係美國傳心師

自推！

鄧小平當年傻姐，唔記得華人嘅自私DNA，個個有英國藉真係99%香港人理得你一國一制定一國兩制

情況有啲似澳門，好多人都有葡國護照(歐盟護照)，話撚知你選舉操盤、國安法、廿三條

有BNO黃圈+海外黃圈

海外黃圈，笑左

不了，要去英國

或許最後大贏家係中共

北京：人滾地留

又贏